旺角潮牌門店宣佈6月9休息罷市

其實大家係咪應該要法下
唔知夠唔夠膽6月10都罷市呢

who?

*其實大家係咪應該要效法下

賺少一日錢就可以得到免費大型宣傳
幾識做生意

帶頭罷市係抵佢博到上位既

點解一定要咁樣諗人，唉

可能你依個comment都可以令你老母接多好多客添
你就唔使再收30 cents去維持生計

邊個老細想上位嘅就宣布罷市，成名之後保你日後風生水起

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

讚下店主都比cc狗屈3毛
6月9號本身想出都比你呢D分化撚搞到冇哂興趣

就算係又有咩所謂姐
難得有鋪頭主動支持
上次佔旺有部份旺角區既鋪頭仲貼野話支持
tvb記者唔會訪問佢地
只會播d同記者講好慘呀冇生意呀快d完啦既鋪頭訪問
其實佢地大可以同記者講/係網上平台講呢度其實好安全
大家可以安心黎行街,如果危險我間鋪一早冇左啦

Ok 我follow

煞停 罷工 罷課 罷市

樓上講到「消費」6月9咁多著數，又唔見周街舖頭都做？

咁我真心支持同欣賞企業罷市 幫佢哋免費宣傳下又點話

上面d傻9，你估唔做一日好似打工請病假咁呀?
最少10萬八萬租，唔做一日生意係蝕錢架
仲有可能有客摸門釘，唔再幫趁
成本代價好重

平日去開嘅board game cafe 嗰日都休息罷市。應該要出個post講下有邊啲鋪頭公司嗰日唔開門去遊行

傻西，你既講法只係猜測，但佢賺少一日係實際行動
而且你又做咗咩野啊戰士
屌你老母
牙囝，叫你老母出黎接客啦

係都抵佢賺啦...就算當商業投機,本身都有風險

人哋支持民主都要屈人哋做promotion刷生意上位
其他本身可能有心支持嘅商店都俾你依啲陰謀論撚搞到個個唔敢表態

如果佢真係9號成間舖上街，我怕咩俾佢免費宣傳

屌你老母牙囝

最緊要學生之後果日拒番學
工人拒番工

咁筍有唔見啲人爭住做？你想表達啲咩心照啦喺度扮懵

帶頭罷工做得好！
如果我個到10號都罷工就好
利申：九巴

傻西，梗係講個日蝕錢啦
成個月唔會蝕係正常
明唔明個概念，唔係打工咁"賺少左"，而係直頭唔做就蝕緊錢
本身可能做1,2萬生意，變做蝕幾千，個差係幾多呀?
算啦，打工仔應該係唔會明

10個三毛9個嚟自波台

民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

連登就係咁人地都係岀post呼籲人地都要敢於發聲，就誅心論，覺得人地一定係做宣傳，咁咪令到好多店舖唔敢發聲

波台狗都係on9是常識吧

支支只係會諗利益
Human rights wfc

You don’t need to know who they are. You only need to know what they do and the reason, dumbass!

做善事都俾連登仔話偽善啦，依啲仆街一定唔係真心

今次睇到好耐冇見既眾志成城咁一齊做一件事

平時真喺唔覺
但一有大事大非呢班友就發功

好撚心躝啦你條仆街

你唔好咁啦你老母日日接客先養大你個弱智仔
你每日賺3毫子 點對得住老母

唔開鋪又比屈
開鋪又話掛住翻
公字都係香港輸

咁都比人話係宣傳，正如佢所講政治表態必定得失其中一方，佢有咁嘅勇氣都比人小人之心。明明唔表態先係為商最安全嘅一步。

佢夠膽帶頭怕咩比佢宣傳

認真 好佩服佢有咁嘅決定
做生意 一個月得4個星期日
都肯讓一日出嚟 以你為榮

細舖休息叫人上街：「消費」6月9換取知名度等人幫佢賣廣告
政黨叫人上街：「消費」6月9換取選票同捐款
專業團體叫人上街：「消費」6月9換取知名度等人幫佢賣廣告
同事叫人上街：「消費」6月9換取光環
鄰居叫人上街：「消費」6月9換取知名度去選區議員
樓上叫人唔好消費6月9日：「消費」6月9換領超級大光環

媽呀香港人好醜陋呀，我要嬲嬲豬發脾氣喇

俾你
都唔一定會咁做

大把做生意理撚得你

先唔好話係咪借6月9宣傳先
起碼人地肯閂門一齊行先

係咪以前舊second kill嗰層
佢搬左上去之後 點解咁撚多垃圾潮鋪堆埋同一層

有冇辦法可以集合邊啲公司當日罷市？
如果整個list出嚟唔知會唔會有連鎖效應？

做生意公開政治立場兼預告休息去遊行

樓上條友計數竟然係計到賺少一日錢兼有免費大型宣傳，最後計到正數，誠哥後繼有人喇！！！！

G持

你up乜春, 你真係唔識架wor
假設開鋪: 9000支出, 1,2萬生意 (唔係純利)
唔開鋪: 9000支出, 0生意
成本/機會成本就係2萬9或更多, 明未?
有邊個鍾意蝕錢架天才?

鬼

休左69
往後大把連登仔幫襯
條數識計

又係果種矯枉過正既正義，出篇野都要比你歸類做廣告，咁不如全部拿唔好睇69，一d宣傳都冇然後全部人咁撚神心自己自動69出現

要69人多，一定係任何渠道同平台都不斷談論69先有可能推到更多人出黎

人地肯表態仲要支持
都搵到位入
就知班柒頭做生意一撚定最叻
香港邊撚度有窮人

係呀係呀，樓下D報紙檔士多文具舖茶記全部都無生意頭腦，咁大條連登鍵盤水喉都唔賺！

你老母都得到廣大連登仔問候，係免費問候，屌你老母你都幾識做仆街仔

你老母都得到免費大型宣傳
好快客似雲來

又幫自己老母宣傳 孝子

屌你，真係唔識架wor
做生意就係講幾多生意 (turnover)，邊有人直接講純利
你自己睇，原文係"做1,2萬生意"
下個post寫到明講唔係純利，係我sense到你唔撚明呀傻西

最後講多句，你條友真係唔識架wor
算啦你

屌 宣你老母個傳咩

你諗下你要買對波鞋
舖頭A 支持69
舖頭B 平$20 唔表態
香港地10個有9個半人都幫趁舖頭B啦

如果香港人係有骨氣既
就唔會走到今日既地步

即刻睇下個地址
本身唔識呢個牌子

旺角家樂坊租間1300尺既鋪租幾錢個月？
每個人手人工幾錢日？
星期日人流最旺既日子做到幾多生意？

問心畀著你做老闆既話，
你會唔會咁做「呃」follower同like？風險咁大？
你會唔會有錢唔賺仲要倒蝕咁閂門一日？
仲未計佢咁公開係ig度出post講政治，
可能又會得罪一班客仔。

@utry__ 既老闆，respect你地落呢個決定。
係5萬人既ig上公開表態宣示立場、
發揮自己既影響力講送中呢件事、
畀員工自由度甚至支持佢地去參與遊行示威，
我相信真心愛香港既人先會願意犧牲個人利益去付出。
多謝你、你地為香港出分力！

另外，
呢d商戶大家一定要支持同保護！
D口講愛国但又鍾意翻牆用ig既人可能會留言鬧/發起罷買呢類商戶。
大家見到既話，
幫下口做鍵戰又好、follow又好，
唔好畀同路人孤單作戰

仲有d 3毛好興話呢d商戶咁做係博出位、「呃」like，
我想講，
呢個like值得畀！

支持送中既我就唔幫襯，
反對送中既我就撐！
吹咩？

以小之心

10萬8萬租

香港人就係咁，乜野都話「博乜」，自己小人之心就係覺得全世界都同你一樣，咁你上連登留言又博乜啊，講解下？
打開度房門，打少日飛機啦

屌晒上面話宣傳嘅人
你地班on9 0.3毛知唔知人地本身每個月賺幾多？
根本唔需要咁樣博宣傳
E家香港已經係危急存亡之秋
可唔可以團結少少？

利申：前員工
你中意話我打手就打手啦

一舉兩得

你講撚到人地唔會得失啲五毛客咁

啱，
一定要各個界別既人都要討論呢件事。
如果各巴絲打你所在既group冇提起反送中呢件事，
你純粹share條link出嚟畀人睇/post ig story，
講一兩句都好，
都對件事係有幫助，
令更加多人關注同知道嚴重性，
多分力就係多分力

如果商界人士明確地多d出聲就好
對一班接觸得冇咁深入既小市民，
更加簡單直接地get到個訊息係會影響經濟，
同埋對打工仔嚟講少d壓力。

之前外國商會出到聲反送中，
唔知香港d商會/公司有未？
集齊到多d數量既時候就冇咁驚槍打出頭鳥，
希望d議員/相關人士遊說到佢地
會係一個好有力既support

愛港商戶 要支持

驚大家暴動 整爛 d野，所以拉定閘睇下咩環境

樓上舖嚟㗎戇鳩

大家心底其實係好愛香港。
細小而溫暖既地方。
點解要比垃圾中國步步進逼，點解每次都想靠外國幫？
最簡單，6月9日出黎親自為呢個地方出一點力

香港係我地嘅家

曲線賣廣告仆街啦

Y not both

慌死連登仔會走去幫襯潮牌咩
話人地宣傳有冇諗過佢又會得失左D大陸客
成班小人之心

唔好講賺唔賺錢啦
唔怕比啲愛國撚屌柒
直接講自己嘅立場
而唔係驚得罪人搞到少左客
就繼續沉默 已經好值得人欣賞

收皮啦垃圾
係咩POST都講ON9野

你咁樣係真心讚?咪小學雞啦 你睇吓你俾人屌到反晒艇就知咩料啦鍵盤戰士

大家放一日假
其實生意唔會少左

照做野又比連登仔屌唔撐
唔做野比員工去69又話宣傳
屌你老母連登仔真係難服侍
人地起碼識講良心話
你地班？
得啖笑

其實點解要咁諗人
成日屌鳩啲人唔表態 表左態又話人搏乜
人哋嗰日照開舖都大把00豬去幫襯

其實明唔明咩野叫機會成本😂
原本生意15k+租金燈油火蠟5k
做生意profit 10k
唔做生意 lost 20k

一個打唔洗找
兒登

萬一69變成大型暴力衝突嘅示威咪好大鑊
比我緊係落閘唔做生意

支持

咁你有無吉士咁做丫講咁撚多

賭仔欠債惟有做3毛

哂氣啦屌你老母
成個連登都知你條撚樣係假膠or三毛
個個post都頭幾個留言 留埋啲垃圾
呢個時候剩係識分化唱衰咁撚柒低樁
6月9咪撚出呀 出正契弟

嗰啲柒頭有心唱衰 邊會理真相
屋企人開診所 嗰日都專登收鋪唔做
賺少一日錢其實都幾甘下

乜柒都who who你老母閪咩

爛閪鋪頭，撚有人理你咩

得罪講就算宣傳又點？

事實係少做一日生意就少一日營業額
仲要係星期日 生意量一定比平日多
咪成隻小學雞咁啦
打開門做生意仲有請伙記
假設人地一個星期日有10k盈利好出奇咩
以為將所有野推向極端自己就係啱？

首先，唔好偷換概念，機會成本就係你選擇左A而唔簡B，兩者要付出嘅成本總和（當日營業額+租金雜項+去遊行付出嘅野）

蝕錢概念係原本開鋪每日平均營業額15k+租金雜項5k
純利10k
10k*25日=250k

假如去左69遊行
10k*24日-5k（當日雜項）=235k
帳面蝕15k

Btw數字嘅好撚死
但有你咁嘅諗法
你阿媽應該跳樓死
兒登

唔明唱衰嘅人係咩心態
咩冇人理/宣傳/who?
依家就有5頁留言上左熱門 識未？
你唔識冇問題喎 你地都講明係想講比個5萬follower聽 唔想知咪躝囉
起碼人地肯做先 第一個表態做咪型囉 佢敢咁樣表態又有宣傳咪比佢囉 佢值得
依家起碼多左佢一班員工有機會去
佢肯出告示嘅 班mk行個層會知點解69唔開門
可能有其他舖見到呢間野咁做有noise會學
唔撚用腦諗野
Child登仔

打廣告
賣廣告

香港人唔用打廣告架，反大陸打廣告打的打你老母啦

休息咪休息囉，打咁大篇野博咩？

多D跟風就好

做開狗 咁上下

即刻follow IG上去買件衫支持佢
難得肯帶頭做野我唔理佢係唔係搏咩野
總知值得我支持佢

黑警有性既話 個日就應該一齊遊行示威 唔好再打鳩我地啦

( Show Blocked User - 狗尾狐 )

毅進仔智商無下限 有腦就唔洗讀毅進 有良心就唔會做黑警啦

垃圾舖頭開唔開都冇乜生意架喇
休一日hea下就一大班憤青撐了

咩垃圾潮牌咁巴閉係咪淘寶貨

波台d人咪黎自u汪 hkdisgust

有時本地都唔少人撐中國

同事當然讚好啦
有得放假邊個唔肯？
去唔去行就另一回事

同事: 難得放假, 上深圳飲茶打邊爐, 遊行?不了

咪就係，成日都話人呃光環，人地真係成付出過，有做過嘢，問心，當年支持雨傘嘅小店你幫襯過幾多間？人地一定比起個d係屋企攬住個keyboard嘅有用先囉

啱啱見到諗住留言屌鳩佢比你快咗一步

借d意宣傳

你同佢認真

你敢唔敢做？

咁著數實全港都罷市

推到多啲舖效法 HK01快啲抄po

做得好

呢間野未聽過喎
佢開唔開我都未必知啦

lm

你可否別on9？

本身唔識呢間野，咁樣搞一搞又多左人識佢

以為自己好撚醒? 睇穿人地都係搏免費宣傳?
佢個cost一定唔撚止賺少一日錢囉傻西

弱智仔

聽晚即刻去買野

因為佢真係咁做

客觀講事實都咁多負評

痴線，你真係9唔搭8，不如你由頭睇我講乜
夠18歲未？我唔想同小朋友講野
講撚左係當日蝕錢，因為有固定支出，又無左business opportunity
講純利稅前稅後同turnover都係蝕錢架啦

就係話你聽人地機會成本係幾萬，白做唔知幾多日
乜做生意係拉均 成個月唔蝕錢就得既咩？

其實你睇返成個post, 你真係9唔搭8
不如你訓撚醒先回post, 唔好污染呢度

未撚聽過，不過good job

就算人哋係宣傳又點？對你有冇損失？
起碼佢真係有做嘢 唔撚似你班五毛淨係識踩

如果係真心為香港好，就算有分化都會出 而唔會好似你講咁

即刻follow 先

點解所有野都要係非黑即白?
點解肯表態就一定唔係marketing?
點解係marketing就一定唔好?

佢肯表態當然係一件好事
但要打篇千字文唔係marketing係乜?
佢大可以幾句搞掂，點解又要講決定幾沉重乜乜乜先

換個角度睇
佢係marketing咁又點?
d fb page做軟性廣告大家睇得開心個page又賺到錢有乜問題?
同樣地，呼籲到人去參加遊行又可以宣傳間鋪，雙贏

我自己就真係唔明點解呢個行為喺上面既某些連登仔眼中一係就正義到極點一係就邪惡到仆街啦

連登仔既天真真係難能可貴

響未知內情既情況下你可以懷疑,可以覺得佢係真心撐

但你一黎就信到十足十再加唔比人懷疑,屌哂人老母咁

盲撐? 佢宣傳69，點解我地唔可以支持叫盲撐? 就係因為佢係開店舖嘅? 定係其實你唔想啲人為支持69而罷市?我好希望你係3毛，如果唔係嘅，你真係幾悲哀吓

又嚟單一言論，去到呢啲時間，就有呢啲單一言論控制。

6月9號，又唔係一個人嘅事，每個人都有佢自己嘅方法去應對呢件事，依家佢停工，又要標籤佢消費，唔停，又屌鳩啲人唔停工係港豬。

全港罷工

你都on99 做生意包你每日一定有純利1千？
訓醒未呀？未做過生意就咪出黎吠啦

話用反政府黎博宣傳既真係on9，依個年代仲有人會咁做，唔怕比人搞返轉頭咩

成本當然係講固定成本
但做少左生意佢無計到，因為寫出來就太串啦

當然要腦補啦，咁都唔明

巴打唔洗理條傻仔 條友無腦

停工支持又要標籤係消費，唔停工又要標籤係港豬。

好心啦，想件事好，就唔好咁撚多呢啲無謂標籤啦，毫無用處。

呢度就真係respect喇
呢個post
一定五千正皮以上
但呢五千人 搵50個69會衝都無

唔好再標籤啦，如果你係想件事好，周圍標籤周圍咬係幫唔到手呀。每個人都有自己應對呢件事既方法，夾硬要加自己既睇法落要人地實行，你同林鄭夾硬要通過條條例有撚分別？

佢停工，同你又無直接關係，佢停工，喺FB打篇嘢，同你又無關係，想件事好，別再標籤了。

6月9號罷市有春用乜，第二日咪又係要返工，有心幫就10號啦，最好就兩日添

想件事好，請先過濾所有標籤分化言論，呢啲言論呢段時間真係好撚多。

波台狗果然係波台狗

人地咪講緊個日蝕你係咁嘈個個月蝕定賺做乜春
做批發個仔咁蠢？

#43

都唔知嘈咁鳩，理得人動機係咩，如果最後個客觀效果慢慢令到罷市一發不可收拾，個風潮唔做唔得人人都要跟機既就已經 ok, 要做到咁，始終需要有一間企出嚟撳著個掣

5p狗係咁

不過相對之下賣潮牌嘅政治風險應該比較細啦...

其實你地成班話人地鋪有機心都幾撚on9
就算有 咁都會多左一班00後睇到之後可能了解到件事啦 就咁打句69休息可能啲客唔知咩事 交代下發生咩事都比人屌
成班就係到圍爐取暖 屌鳩人係marketing
到時之後連呢啲罷工罷課乜柒都冇睇你地仲笑唔笑得出

永遠有D撚屌, 只係識用陰謀論角度去思考, 懶係清高看破世事
然後又會笑人出黎上街係行禮如儀係港豬
係屋企望撚住個mon斯斯縮縮打J最撚勇武

閣下完美示範乜嘢叫做
以小人之心度君子之腹

Sorry 唔記得利申：我自己就係做批發 非本港

你屋企人有無教過你 以公司名義做任何決定都會影響好大

上面位巴打邏輯有誤 我不作評論 我只係想講 你話人消費69 人地之後要面對嘅機會成本有好有壞 你直接批評人地借位上 你又知佢綁架69為名上位？

Second kill跟機表態了
佢間鋪仲要咁多支那人幫襯
但俾UTRY拎左第一光環了

收皮啦你條撚樣過主啦, 拿又執三毛喇

上面班唔係傻9, 係三毛咋

THISAV做野未

玩大D
69 開舖代表支持惡法，睇下夠唔夠膽開門做生意

推

救港實戰攻略

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

希望6月10 停工停學

牙你老母囝呀屌你老母

佢開市都無人幫襯啦，不如逼個員工清埋d假慳返一日錢仲好

Push

喊出黎